西班牙成為首個西歐國家累積新冠病毒病例突破50萬

西班牙在剛過去的周末期間，新增超過2萬6千宗新型冠狀病毒確診個案，是第一個西歐國家，累積病例突破50萬。

英國衛生大臣夏國賢警告，假如國內年青人不遵守社交距離限制措施，可能出現新一波爆發，呼籲年青人切勿放鬆，否則一旦受感染，可能傳染長輩，威脅他們的生命。

法國在24小時之內，新增超過4200宗病例，累積約32萬9千人受感染，歐洲第3多。法國在最近幾個星期，單日新增個案呈上升趨勢，估計與放寬限制措施及增加病毒測試有關。

俄羅斯表示會在今個星期，向志願人士提供疫苗，有關疫苗已進入後註冊期的測試階段。

新冠病毒武漢肺炎

俄羅師疫苗得啖笑

新你老母
冠你老母
新冠肺炎 ❎
武漢肺炎/支那肺炎/中共病毒/支那賤畜病毒 ✅

信國屍，弱感冒唔怕